屌你老母奧利華翻去吹學界把啦

插水12碼 越位唔撚吹 翻屋企啦屌你老母
再唔係直接提前27輪比埋個英超比鏝啦